Anson Lo《大叔的愛》登神配 激咀Edan前除口氣：令佢feel good！

激吻前除臭：Edan冇咁做
Anson Lo與Edan分別飾演港版的牧凌太及春田創一，當然會有親熱鏡頭，但未有太尷尬的感覺，他笑說：「大家面對親熱鏡頭，都唔知點算，平時玩到幾癲都唔會咁樣玩，可能我哋想做得好，所以我哋拋開尷尬，豁出去啦！而浴室告白嗰幕係最經典，大家亦都會好期待。」問到會否有激吻？Anson Lo透露會有，不過答起來就有點尷尬，他更笑說要「尊重對手」，所以拍攝激吻戲前自己有先刷牙或者食香口膠：「就算本身冇乜味（口氣），我都會令佢feel good少少，佢更加需要咁做，但佢冇咁做。」

ViuTV翻拍《大叔的愛》的消息得到日本傳媒關注，朝日電視台甚至派員採訪港版記招，當地網民熱烈討論，結果又撻着Anson Lo的壓力mode：「緊張多過開心，當知道世界各地都咁鍾意呢套劇嘅原著，驚大家睇完有比較，對我哋嘅版本會失望，今次真係要畀足200%認真對待。」

由出道至今，Anson Lo已拍了超過40個廣告，他坦言人生目標是兩層樓，一層自住，一層給父母：「中學時候，我同我阿媽講將來大個，我要搬出去住，我阿媽就話未結婚都唔好搬出去，佢嘅原因係而家就算一齊住，但同佢哋都好少見，如果我仲搬出去，見面次數會更加少。所以佢話如果我有能力搬出去，佢哋要住喺我附近，不過我離置業目標係超級遠，努力工作先，我而家仲係一個事業衝刺期。」

哇屌乜撚野事